{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055169",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55777&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성주나포리모텔&펜션"
    },
    "text": "宿泊施設でコンセプトにする雰囲気は、常に思い出をお作りしています。 代表的な周辺観光地としては星州抱川渓谷とアラワールドがあり、モーテルから車で2分および9分の距離に位置しています。 近い距離には万帰程度、車で4分の距離にあります。 入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。 申し訳ありませんが、ピックアップサービスは提供できません。 客室に関する情報を見ると、スパが完備されたモーテル特室から3号客室まで、様々な選択肢が提供されています。 ただし、無料入浴剤は提供されません。 駐車場は無料で利用できますが、現場の状況によって利用が制限されることがあります。 モーテルの客室では縁台レンタルと炭+グリルでバーベキューを楽しむことができます。 入室時の最大人数を超える場合は利用できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 また、ペットのお連れはお断りしております。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので注意が必要です。 客室内では火災の危険を引き起こす火薬や爆竹などの使用は厳しく禁じられています。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。",
    "QA": [
        {
            "question": "モーテルの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は5時からです。"
        },
        {
            "question": "モーテルの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "モーテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "モーテルの周辺には星州抱川渓谷とアラワールドがあります。"
        },
        {
            "question": "モーテルの近くにはスーパーマーケットがありますか？",
            "answer": "モーテルから車で4分の距離に万帰程度があります。"
        },
        {
            "question": "モーテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "モーテルの客室にはスパが完備された特室から3号客室まで、様々な選択肢があります。"
        },
        {
            "question": "モーテルの駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、モーテルの駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "モーテルの駐車場は使えない場合がありますか？",
            "answer": "はい、現場の状況によって利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "モーテルではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、モーテルの客室では縁台レンタルと炭+グリルでバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "モーテルの客室にはペットを連れて行けますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、モーテルではペットのお連れはお断りしております。"
        },
        {
            "question": "モーテルの客室内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災の危険を引き起こす火薬や爆竹などの使用は厳しく禁じられています。"
        },
        {
            "question": "モーテルの客室でゴミはどのように処理すればよいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 408
    }
}